大家唔好咁開心住

張建道歉咁又點???

一日反送中未撤回 黑警未收皮 都唔好鬆懈

接下來一定勁多五毛洗版 改風向等大家out撚哂focus

唔好中計